黃毓民宣佈退出政壇 籲年青人不作無謂犧牲

在上屆立法會選舉意外落敗的黃毓民周五以題「為人辯寃白謗 第一天理」向香港青年發公開信，宣佈將退出政壇，不會參加補選，亦不會參加或組織政治團體，回歸文化傳訊及教學崗位。

黃毓民指，自去年立法會選舉後，曾想把一些感想寫下，除了坦承失敗，亦認為要向支持者交代未來去向。他指不時有民眾表示希望他「敗部復活」透過補選重返議會，但他表明將不會參加，除了認為青年新政梁頌恆、游蕙楨二人會參加外，他指自己年過60，且有嚴重眼疾，「是時候向政治說再見」。

黃毓民解釋，「向政治說再見」是指不再從政，退出政壇；包括不參加或組織政治團體，不參加選舉，但會繼續主持網台節目及撰寫時論，又指退出政壇不等同於不再過問政治。

他慨嘆「回歸」20周年，在特首梁振英任期屆滿前夕，香港開始產生大批年輕的政治犯，認為很多年輕人因捍衛公義而墮入惡法網羅，被投入政治黑牢，他呼籲年輕人冷靜沉著，不作無謂犧牲，「休養生息不是退卻，在沉潛期間可以更加堅定信念；莊敬自強，處變不驚！時間在你們這一邊」！

再見郁民

等睇變宮崎駿

青政係時候以勝利姿態回歸
泛民開左香檳未😭😭

你唔懷念佢但啲打手會幫你被懷念佢

我即刻好懷念！
即黎個毓民重溫片先！

最少票

計%啦大佬

鄺仔三十萬票呀直頭

呢段毓民片段, 我真係每兩、三日就重溫一次

強烈推介！

何志光好波
url]

何志光好波

一票不投黃毓民

好波

未學行 先學做政棍